點解d囡囡成日翹腳 仲要翹完左腳 蹺右腳？？

屌奶星 點忍呀 特別係果個係你個fd
坐隔離 係要翹腳 唔望又好蝕底
望又好似好變態 被佢發現咪仆街
但d囡囡隻腳又白又滑 睇到真係吞晒口水
特別係肥肥白白有肉地既大脾
真係好想用手瘋狂咁摸
再擺塊面瘋狂咁摔落去呀
再用條痢由小腿一路奶上去呀
屌 有時仲唔知係咪有心玩野 ff到咁上下
明明翹翹下左腳 又要轉腳 翹右腳 扮史朗東莎咩 真係頂唔撚順呀 要丁完左腳 丁右腳

隻腳會攰架嘛

屌你老母

More

因為左翹右翹陰唇會磨擦 好舒服

個廣告

自膠

個閪癢 要夾下佢